周柏豪微博回應大陸網民被刪 柏豪 ：行使選民登記權利和義務 是合法行為

冇縮 真男人

佢真係上撚曬電

感動到無嘢講

用翻支那口吻撚翻啲支那狗
愛國、合法，應矛支持

等睇中國班攔坦點樣回應

Respect

不枉我係你被人笑比比鳥嘅時候仲支持你

真男人

大文豪幾十字都j死人

柏豪 ·真男人

同冇民主既生番講民主

好擔心佢係星夢既前後

佢地都冇得投票又點會明

香港咪一樣

講咁多無用，蝗邊識呢啲

Push 想比佢屌

想同佢肛交

講事實都比人del...

連登仔 唔推佢上神台
以後咪撚屌 香港藝人翻大陸搵食

唔反比比鳥了

唔準你咁對我bb

唔反了唔反了

相反迖匪
得佢一個要搵食

好撚型

比比鳥!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

好波

大文豪

前途

比比鳥仲識玩過我地

嘩

真。大文豪

今日作業用bgm聽左佢D歌成日

大鼻窿大和解

唔笑你比比鳥喇！文豪哥哥！

好l型

正式上神枱

今天的他沒有極限

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

型撚到仆街

又識玩又型

無講愛黨上面會玻璃心

以後唔叫你鳩柏豪

柏豪是真港人

河蟹咗？

有冇下面啲留言睇

有冇諗過人地係見大陸條水開始縮
所以。。。

佢識玩呀 班五毛仲點屌 只有河蟹佢

呢啲係咪就係連燈仔口中所講嘅真·藝人

大和解

相比起張敬軒

We connect!

買佢啲碟

不如叫佢用政府叫人登記做選民嘅廣告，愛國愛港公民權利的確冇錯

以前一直以為佢只係一個數學唔好嘅死mk
對唔住

要瘋狂吹奏了

支持

柏豪

依法治國

連登民意大逆轉

係

好撚後悔當初鍾意陳柏宇呢個藍絲
原本豪b呢種香港mk仔先係真正愛香港嘅人我以後做你fans!!!!!!!

叫人登記做選民都港獨
咁政府咪帶頭港獨

你地登記左做選民未?

3毛 : 那有票?你老母

今日聽番佢首櫻花樹下
好聽到喊左

其實比比鳥好型，唔覺得係恥笑嘅笑。

好硬頸好型棍

我愛pak ho

進化咗 叫大比鳥

今日即刻剪翻比比鳥頭支持
天口熱都要撐

連政府都賣廣告叫人登記做選民
係班蝗蟲連投票係咩都唔識先起晒槓

想睇留言

支那冇生意同你夠膽得罪支那人已經係唔同層次
大把人支那冇生意咪一樣係咁跟住奶

搶口

我無野講

都要夠膽先啦
蛇文樂去左邊

微博d人咁癲

大陸都唔容許人民選舉

支那人有正常過？

比比鳥

大陸人點回應
其他佢用官腔回應返D大陸狗應該駁唔到

陳柏今次有支持
不過我記得佢之前係冷感藍絲

9拍蠔，天將降大任於斯人也

一個地方究竟要幾撚垃圾先會打d無關痛癢ge字都刪

Tvb竟然仲比佢出post

濕尻 moment

班人都唔知點解香港人可以投票
仲意為行緊大陸法律

大佬 俾著係你條氣都唔順啦
無啦啦俾狗咬

唔用殘體字 抵讚

係咩 我好耐無follow佢
不過有j開佢老婆 可能受老婆影響好d

張智霖

終極撚狗

切底砌底豬lam 成為男神首位

有冇人覺得句野有啲中國外交部講嘢嘅feel
柏豪似係有心模仿

一直都支持佢，真男神

以後多啲聽你啲歌
好型

唔準再笑柏豪唱櫻花樹下

佢啲歌我一定買 佢啲戲我一定睇

陳柏宇自從生咗女就係咁帶埋佢搏上報 好乞人憎

柏豪bb好多謝你

佢岩岩紅返果排比人吹到做隱世歌神

唔笑佢了 真係敢出聲

清....
佢老婆都好j咩

以後唔再笑佢用鼻哥窿演戲了

有冇智能家居張gif

同mk文化都大和解 真係we connect

大文豪 支持

我夠膽講佢14年開始已經有keep住表態，係連登仔先不斷反佢

利申 非歌迷但欣賞佢肯表態

力撐柏豪
黎緊 劇 電影 歌
演唱會 乜柒都支持

已經冇左

屌你老味即刻聽下大文豪先

笑撚死我

班傻鳩除左玩狼人殺佢地平時撚有得投票咩
所以見你有得投就屌鳩你乜獨乜獨 邊撚到有分析能力

睇d大陸人留言，柒完之後就開始逼佢表態要佢講支持邊一面

咪亂噏，幾時係藍絲
吹奏周柏豪都唔使屈其他人
佢開緊大陸巡迴
公司應該要封口但佢都有出post
前兩日仲喺ig story叫大家加油
佢微博都有比人鬧
只係喺大陸冇周柏豪咁紅所以冇咁多人注意

個個捧周柏豪捧到上哂腦
根本比佢行得更前做得更多嘅大有人在

愛你 柏豪 真男人

好過乜鳩666

男神

屌 我以後買你D歌

即刻再買多一隻碟

即刻聽 推上各大平台榜首

正氣

同大陸人講道理=浪費時間

覺得要去iTunes買歌了

(利申：超過五年、十年無聽廣東歌)

果班生番黎
同佢地解釋唔會有用
只會比你表態

ok聽返你d歌

這個地球 像你所想荒謬
住滿低等的智慧 和異獸之後
穿得暖 吃得夠

佢唔係藍絲
只係對絕大部份野都冷感姐
係最近成日帶個女出嚟有啲煩
頭幾次就當分享下開心事哂下命
到而家都仲係咁提就覺得好煩

唉～

型！

點解樓主cap圖咁快手

醒目

識玩

支持

以後唔叫佢比比鳥

由今天起不再叫你尻拍蠔

Pak Ho

呢d叫公民責任
唔係港獨
係人民應有既權利
你地唔知？
明既
因為你地無投票權
郁d都嗌港獨

佢今次真係型

用iTune榜俾佢同大陸人知
香港人都可以養得起你
唔洗擔心

進化做大比鳥

支持香港歌手！

Pakho

好man

以後唔笑佢比比鳥、鳩柏豪同埋nba名宿

做選民投票係合法行為
叫人做合法嘢都要封殺
大陸班牲畜喺度破壞法治

比比了好波！真香港人！

最估唔到係佢

坐言起行

有料

成班大陸狗都on9 明明街上班建制派都叫人登記

其實佢醒
呢句野真係極度中性
但d香港人就睇得好開心

佢而家係簽緊蕭生個仔, 星夢係發行

勁愛柏豪

傑出青年 x 後援已表達一切

以後唔笑你比比鳥

即刻買你隻碟

政府都會出廣告叫人投票
咁政府係咪搞港獨？

On9
佢講完仲比大陸人屌得勁左

差佬晚間混入人群扮市民搞事，依家比人捉到
仲Live緊

柏豪，唯唯....香港再有希望了

今天的柏豪沒有極限

再用政府廣告答選民有權保密自己投票意向

其實幾悲哀，做藝人慘過做狗。 發表下都係咁俾人批鬥。

同生番講道理
你落街買串魚蛋都可以話你港獨架啦

周柏豪:今天我不小心把支那的玻璃心打碎了

好撚勇

昨晚睇返杜生個live 佢都話香港藝人其實唔表態係好正確 因為真係會少撚咗好多收入（大家都知支那既收入真係最少都6位數一次活動） 唔係話好似我地咁搵少d姐 咁少事
所以大家可以既話 盡量支持下佢地本身既收入來源

都係好擔心無乜用...
根本班憤青就係迫你投誠

唔算中性啦 支那狗根本就係反民主後選舉
如果唔係佢Instagram個post都唔會比人屌

達哥

籠中鳥

比比鳥火力全開！

改撚晒觀了

作業用 唔係日文黎咩

愛死你！😘😘😘😘

型撚到

男神bb

柏豪令D反選民登記既港獨份子現形

予以支持

大文豪終於返嚟喇

以後唔叫你鳩拍豪

型

真
出晒面撐得咁行既藝人真係多一個都難

勁

黎緊周柏豪 有套港產片
感動她77次

大家識做啦

推撚到佢攞影帝

以後d人問我後陳奕迅年代係咪已經無好歌手
我會答佢！重有周柏豪！

哇屌 藝人中既清泉

周柏豪真係火力全開

仆街 咁樣同支那人講

等於同個性無能既人講 射精有幾爽........

傑出青年同後援

Like 爆佢

好型

相由心生

itunes上咗榜就知唔使再俾面班大陸哩

照用繁體字

琴日睇重係101個專輯第一

大鼻窿嚟講佢算靚仔

good job 文豪

周柏豪 YouTube channel
請大家訂閱支持

之前發生過咩事，有段時間唔係香港冇留意

因為昨日post咗上黎又多咗人

佢真係冇縮到...已經值得支持
唔會再笑你張卡係比比鳥卡!!
雖然成日都用

今年投硬佢叱咜男歌手

呼籲投票啫

周柏豪>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>大陸軒張敬犬

柏豪好波

以後可以用票投個d歌唱頒獎典禮 我全投周柏豪！

我愛Pakho

四隻碟

軒叔就係衰咩事都無

support ~~~~~~~~~~

以後唔笑柏豪
今晚煲下小姐誘心支持下

你都唔可以怪大陸人
人地都冇選票唔識自由係正常，係到蝦尻人地

其實鍵盤黎講 佢不嬲都係癲
唔係咩叫大文豪

相比達犬
比比鳥唔洗揾食？

講 中華人民共和國香港 都咁多正評

第一次覺得佢咁型

我覺得佢老婆仲煩過陳柏宇

你明我明大家都明

謝謝你沒放棄香港

咁我煲戀戀soho

又幾撚型喎

謊言治國最怕真話

小妹濕曬

仲要全部用晒繁體字
專敬

唔再笑佢比比鳥

真心勁 以後靠香港人撐佢

陳柏宇 張敬軒 余民樂 都係垃圾黎
好想比柏豪bb屌

變咗大比鳥

張敬軒真係牆頭草黎 食屎狗 想盡量夾係中間 食曬兩條水

請珍惜柏豪

达哥學嘢啦

巴打識野

真心
有啲人唔識簡體都專登轉簡體

Wfc

on9

佢IG每張相comments都係度大戰緊

呢樣真係要幫佢平反
一直有follow佢所以知佢唔係搏宣傳
佢個b未出世已經成日講
第時會去到邊都帶住個b，開工都帶
因為自己係單親家庭
細個住兒童院成日見唔到媽媽
所以佢唔想錯過仔女成長每一刻
唔會理人點睇
唔同周柏豪
佢係完全唔會刻意經營自己形象

其實吹奏周柏豪都算
幾日開幾廿個post都算
好心咪借佢踩其他低調嘅藝人
屌完謝安琪又張敬軒又陳柏宇
同共產黨玩批鬥有咩分別

上次嘅原諒他77次好好睇

中你老母國 愛你老母國 曲線話自己愛國 強國人

曲到咁你都要咁

#weconnect

柏豪應該寫"選民登記快截止，快d登記，踢走反對派"

大家都明白

順便寫多句"快d設獨立調查委員會，還警察清白"

大家更明白，又唔會被封殺，一舉兩得

push

支那人真係咩位都可以死雞撐飯蓋，相信佢叫人做選民支持獻世派都會畀人屌

我愛栢豪

香港政府都叫人登記做選民，大文豪呼應下就俾啲支那人鬧成咁，支那真係on99。你鐘意做籠中雀姐，憑乜野阻止人唔做

比比鳥！

咁點解會屌張脛軒
除左我記得反高鐵個次佢話年輕人多管閒事之外
佢2014都好似撐學生

登記做選民一定投非建制架？
成班弱智擦定鞋

嘩佢個鼻窿都細咗

我愛柏豪

呢點先厲害
理論上中性但又可以撚到班支那五毛

投票都驚
而家只可以玩制度DQ人

比比鳥大文豪

真男人 支持

你條支那港豬唔係以為垃圾香港有民主啊?
定你以為你投完票就真係有意思?
廢左功能組別先再打飛機啦

啲留言好撚好笑

大陸人被教育到好變態。已經沒有自己思維同邏輯分析能力。同埋香港人同大陸人的認知落差好大。簡直兩個平衡世界

比起個乜撚fishmen lok

如有天櫻花再開...

推

正男人

同大文豪和解了

籠中鳥以為自由飛翔是一種病

啲comment真係痴撚咗線
中共係洗腦呢方面好撚成功
啲人完全政治潔癖

好撚型喎真心,企到咁行

嘩咁勇

齋叫人做選民都有事？

香港歌手自己撐

早幾年佢同NBA巨星Fisherman Lok一齊Friend過，後尾各走各路，宜家明哂啦。
柏豪有思想同敢表態過Fisherman Lok好多。
以前好中意佢喺「有房出租」嘅角色，好似香港年青人咁。
即刻聽返首只有一事不成全你先。

香港就係需要更多敢言既藝人

請支持周柏豪 訂閱周柏豪YouTube channel 禁入去睇佢MV

今次無開口講話撐咪出事
同達哥性質差唔多

係合法嘅

以後唔叫比比鳥

柏豪

支持大文豪

比比鳥好man好型唱歌好好聽呀

比比鳥connected

PakhoBb好型
Love u

屌好撚型

我愛周柏豪

政府都拍廣告叫人登記做選民同投票 港獨未

佢已經專登打埋中華人民共和國都俾人del

微博屌鳩中國網民
真男人

柏豪對唔住當年笑鳩你 我依家立即重新認真拜讀玻璃杯文

岩啊

係咁強調中國香港、國家
又係怕死縮左

中國d人真係恐怖，自己做奴隸，仲要以做奴隸為榮

男神排行榜：
Pakho 第一
唯唯第二

痰泳輪

周柏豪唱歌好聽過張敬軒

雖然係講人話 但係都辛苦你了柏豪

改觀了

幫佢造張長輩圖啦

可能佢唔係歌手都衝入立法會

所以狼人殺係大陸咁紅就係咁解

Push

有啲擔心佢返大陸時既安危

齊上itunes買碟啦喂

有個人瑞話比人hack IG

我無嘢講

[深度分析]從｢沒有大台｣走到｢命運共同體｣

支持投票 支持做選民=港獨？
啲大陸人咩邏輯

佢之前比我感覺係串柒柒。
經過今次幾件事，我respect佢
唔似得某啲偽人，出賣人格。

佢哋人生裡面，邊有投票同自由呢兩個詞語？
所以聽日嘅目的就係俾多啲大陸人知道，香港示威嘅真正原因係咩。

一班籠中鳥

可以投票批鬥邊個喎

中共驚選舉
我哋就要日日喺微博新浪抖音
Post香港一國兩制有選舉

籠中鳥批評飛翔同鳴叫係病

、 比比

冇回應啊直接delete咗佢句嘢

【自己歌手自己救！】ITUNES STORE熱門專輯俾柏豪Hocc Deanie姐霸晒

真香港人

有咩出奇
佢地邏輯黃絲都等如港獨
邏輯完全錯誤 成日自我實現

叫人做選民投票都唔得支那豬惡過狗

阻一阻你

[推上熱門推上報] 7月7日九龍遊行之前有野要大家幫幫手

痴撚線 以前仲笑鳩佢MK仔唱MK歌
而家先知道錯啦
柏豪 你以後演唱會我都一定會去聽
你出新歌我一定課金聽 多謝你冇縮

以前覺得佢係MK比比鳥
宜家想比佢抱起黎屌

pakho

連登真男神

認真，呢幾句嘢難聽過粗口

留意埋個日子先講啦 有心揀果日出po

周柏豪唱歌好聽過陳奕迅

相由心生
抵佢咁靚仔

愛國，不愛黨

6月4號 北京

原來比比鳥行得咁前

Respect
擦到邊球

原來咁識玩 力撐大文豪

I love 柏豪
雖然唔係柏豪死忠
但成日聽你d歌

真係估唔到比比鳥都上神枱一日

文人果然有風骨

64post啲咁嘅嘢？假膠feel

有排覺佢串柒柒對佢反感 依家和解

我愛我祖國
我愛中國
講左兩次，你懂的

咁你想佢post咩呀 直接post 中國北京6月4日?

真定假64 post咁寸？

佢最近去維穩show

原來係堅 仲寸埋大陸網軍係曱甴 寸埋大陸河蟹
/80後的周柏豪昨日開 post講六四，他說：「為甚麼這裏平日上傳相片的按鈕消失了？」明言上載東西忽離奇消失，懷疑遭河蟹，他又說：「今天要你們密切『關注』我們了，辛苦了。我愛我祖國，我愛中國，我愛北京，我想到內地旅行，中國加油。」周柏豪又語帶諷刺寫道：「店舖裏突然在今天這裏多蟑螂衝進來，打不盡也打不完，但同時又有客人在，不想得失客人，其實倒不如老闆你今天休息一天，拉閘放毒氣。」不到 20分鐘，他又再抵死寫道：「河邊有隻羊，河邊有象，河邊有隻小蟹仔，好似你咁樣。」他又指上載相片系統繁忙，暗示被阻撓。/

佢叫政府個title都好刻意下攤埋中華人民共和國出黎

叫人唔好還手都係鬼新會然5毛 22xxxx打後

搵唔到邊個喺大陸搵緊食會好似佢咁發聲

啲生番冇選舉權體驗唔到
就話做選民係港獨
真係好撚戇鳩
照咁嘅邏輯成班保皇狗都係搞緊港獨

好波
少數公開表態既藝人

痰伯果啲咁既垃圾
開口埋口唔講政治
含撚啦

我無野講

無軍師？

pish!

柏豪有冇諗過貼毛語錄，毛主席講過中國應該行西方議會民主，睇吓敢唔敢河蟹

死火！有少少鍾意咗佢添

心地善良
好人一生平安

不過啲戲真係好屎

講真話都唔比
真係最自由國家

同大陸人解釋咩係選舉 同向一隻螞蟻解釋咩係三維空間一樣 對牛彈琴

本世紀最有良心既當紅藝人

叫人登記做選民係行使公民義務
而大陸竟然嬲豬
你唔係想俾啲咁的政權統治下話

唔準你笑佢

痴撚線

政府都叫人登記做選民架

即刻做左佢fans

一聲後援 一世後援
笑埋今次 以後會聽多啲櫻花樹下

單挑14億人

玻璃心

我愛柏豪！
我愛柏豪！

以後邊個最笑櫻花樹下
邊個就係鬼!!

發夢見到佢妹夫係克警

以後唔笑比比鳥了

港獨豪
聽返佢把老牛聲唱櫻花樹下充滿男人味
玻璃杯潮文係真正既文學

佢呢幾年係咁係大陸開演唱會，個人brand 又係大陸發展，累積左好多人氣同fans
佢明明係大陸發展得幾好然後呢個時候仲出黎post
post 完比大陸fans 鬧，都冇縮繼續post

佢喺大陸好多show開架

問題係傻既都知就來支爆
反正都就來無大陸錢搵
倒不如令香港人更加鐘意佢

張敬軒先縮到影都無撚埋

係咪6月4日？

大陸軒

認真 佢話佢愛國愛港反港獨已經可以應付大陸人 佢都冇咁做不過我地連登都係愛國愛港既好青年

政治冷感同香港啲中產已上位廢老冇分別

河邊有隻羊，河邊有象，河邊有隻小蟹仔，好似你咁樣

連官方呼籲都唔可以引述，強國英明！

Imperfect

柏豪bb,j死人啦

之前佢想上強國一個好hit既歌唱比賽 (唔記得咩名), 最後都俾人封殺冇得Join

唔反pakho了

入面邊有得投票
柏豪衰在講左個事實出黎

我都記得張敬軒之前好似有撐過
比大陸仔屌佢支持港獨
利申驚記得

以後都唔會笑佢柒

點都好，多謝佢係呢啲時候無縮
有公眾人物支持，士氣+100

今日開始會聽你既歌

上面講事實犯法架

葡萄香港有票

在中華人民共和國香港特別行政區
登記做選民投票是支持一國兩制
是愛國愛黨

勁搏命，改哂觀

想知買CatXMan係咪都落佢袋？唔多聽歌

係啊

支持佢既買下佢牌子既衫都得

別國請勿干涉本國事務

中華人民共和國香港特別行政區 笑到我

大比鳥勇武

支爆?
講左10年都黎
仲要FF

你睇唔到打緊貿易戰？

得淡笑
有咩影響???
講黎聽下

大陸傻閪點應

我是歌手
13年果時佢吹奏廣州 又話廣州人咁多講普通話
跟住比人封殺左幾年

呢d先最賤

你睇埋佢其他post 先啦

發現啲扮嘢嘅人其實幾有風骨

如佢同鄺神

世事看透

打完啦咩
見唔到建制派議員都開始走資賣地咩

佢個xpx仲存唔存在

都唔知話你有冇常識好

你根本講唔到具體例子
講到咪講出黎囉
作唔到?

柏豪，想同你69互射

你見到建制係走香港資賣香港地定係走大陸資賣大陸地？

算啦你返屋企訓教啦

唔洗正面對抗都可以鼓舞人心既事
佢都係個細心溫柔既人
希望大家珍惜生命

2019 連登最受歡迎男歌手已經有結果了

好癲 柏豪原來走到咁前

有朝一日佢真係比大陸封殺 我地要好似撐hocc 咁撐佢

張敬軒係大陸官二代
本質就係中華膠
所以到關鍵時刻佢一定跪

周柏豪可以post晒歷屆特首呼籲市民登記做選民的宣傳片，等weibo block 9晒去。

柏豪咁撚夠guts？

比比鳥 準備大陸比人封殺